[正視聽]反對修改逃犯條例唔代表會冇咗本身嘅逃犯條例

修改後的條例將允許香港拘留和轉移在同它沒有正式引渡協議的國家和地區（包括台灣和中國大陸）遭到通緝的人員。香港目前和20個國家簽有長期的逃犯移交協議。相關法律也規定，香港可以與其他國家進行一次性移交。但目前條文訂明，香港的逃犯移交條例不適用於中國大陸、澳門和台灣，修改案將刪除這個限制。

簡單來講
當初條例入面只係冇送中，唔代表唔可以送回港。

而本身以往嘅引渡
香港犯人如果偷渡過中国
通常係會扣留完就還返俾香港
或者頂多坐一年
所以點解今日議員會話
一般案件警方會好積極咁聯絡中国
而今次12人就乜都拖慢進度
以及點解今日話
如果中国審埋嗰12人喺香港犯嘅案係唔合理

當然政治犯一向都唔會跟返以往規定啦

只係想講唔存在五毛想講嘅
反咗送中就冇條例送返黎香港

最後希望大家繼續關注12位手足
無論最後係乜結果
相信影響都會好大

#save12hkyouths

推

#save12hkyouths

五毛可以換下方法笑手足

希望大家可以幫手將12家屬嘅四大訴求傳開去

唔會審埋香港犯嘅案啦
一定做場戲
係支那審左偷渡單野
12個人坐完, 移交返黎香港, 一入境,即刻被捕
係香港審埋香港犯嘅案

我只係唔明點解啲人會笑反咗送中就冇條例返黎香港

今次真係正視聽
其實真係唔好以為自己可以置身事外
對之後點審其他犯/政治犯都好大影響
#save12hkyouths

Pishhhhh

你諗到新句子
勁

你咪撚搞我好無

係咪真係下下標題撚先有用

痴撚線㗎你睇到佢真係由頭針到我落尾

識玩未？？

你幫我push
我有嘢要做

求子仲未瞓既

多謝樓主正視聽番個事實，成班 facebook 五毛喺度打哂飛機

巧

Ching眼晴好亮

diu push

幫push retweet

曦曦推多陣先瞓

[正視聽]知道有手足見到fb d cm好灰
但佢地只係值0.5 唔洗對佢地咁認真

知道

由由

真雖然少燥

勁鍾意你叫我曦曦

波仔

對住呢單要保持熱氣

訓練EQ

6仔

但係點解要撞牆

【家屬四大訴求】
1. 拒絕官方委派律師
2. 要求中國當局提供藥物
3. 要求中國當局讓家屬打電話接觸12港人
4. 要求港府保護香港人權利，立即引渡返

【‼️ #SAVE12HKYOUTHS 4 Demands】

1. Allow lawyers hired by the families to meet the detainees

2. Provide proper medicines to detainees in need

3. Allow the detainees to call their families

4. Potect human rights of the detainee and send them back to Hong Kong

#save12
#save12hkyouths

Lihkg d sticker係咁用

推啊

繼續推

幫樓主keep住推先

可能我呢個開太正經

辛苦晒你

諗個9d, 做返自己

我地辛苦你就真

唔想又標題撚

因為我睇嗰句睇到燥
點解有人會咁撚蠢

push

懷疑啲人冇記反送中全名
唔記得咗係修訂

你專心d先喇 等你返黎再推
今晚精神

光目火日日仔

你推咗咁耐都見唔少嗰句啦應該
「當初又係你哋自己反送中」

.....pin this

有創意到

真見到都cap俾fd睇

想全職廢小年

國安法係包埋23條+送支條例

以往就算喺香港打完劫走老去上面都會交返嚟香港，更加唔會鋤條唔知乜嘅偷渡國邊界罪

yes

就算條友係擺明係著草都唔會告
直接扔返黎香港

反送中

雖然都知呢個政府唔會實行架喇
但照推

政治犯係煩啲架啦
但唔係五毛所講咁係因為冇條例囉
如果係咁
鄭太回覆記者嘅時候即刻答因為冇條例啦

而本身以往嘅引渡
香港犯人如果偷渡過中国
通常係會扣留完就還返俾香港
或者頂多坐一年
所以點解今日議員會話
一般案件警方會好積極咁聯絡中国
而今次12人就乜都拖慢進度

都未過一年,點解會叫拖慢?

警方交完通知書就冇再理啦今次
呢個係今日記者會內容
你自己去聽

又係你

⚠️請注意！樓主係五毛會員—
「一23四」(ID:27530)

罪證

1.明顯五毛言論
究竟聽日係自願罷工定強迫罷工？
408085

2.明顯五毛言論
你出黎抗爭係因為愛定責任呀？

樓主：「係因為窮呀，屌你個系」

3.明顯五毛言論
我敢講五大訴求、光復香港既運動已經失敗左

4.明顯五毛言論
我一路理解嘅各自爬山係爬五大訴求呢座山，而唔係港獨呢座山

5.明顯五毛言論
黑警仔女只有死左先成為到手足？

2222222222222222222222222222

點解可以咁快手有bot?

- 香港無同中國有引渡協議
- 中國無協議要將香港犯人送番香港
咁其實依家可以點?

救人

交完通知書會有follow up咩?

啱啱見過佢 起底有人係佢嘅po留咗

以往普通案件係#1嘅處理方法
但今次比較敏感
所以佢其實應該都係會吿手足
咁就解釋到點解話想改告有組織偷渡
從而重判佢哋

熱四

本來R曬頭
然後睇一睇
已封鎖會員 - 一23四

我都係聽記者會所講
話今次警方冇以往咁積極

下 原來佢係咩
我好認真打算討論

其實我係唔明你本身想講既野

你話「本身嘅逃犯條例」，但我所知係無既定機制，想知你表達啲乜

柔子><

樓主

想問下#save12hkyouths個定義係咩
救翻黎香港黨安法坐4年+？

成堆藍絲走晒出黎話冇逃犯條例
家下香港唔屬於中國? 逃咩犯條例
因住犯國安法

下次起咗底先啦

就係起底嗰個

如果係香港犯法
走咗去中国一樣會捉返黎香港
只係中国可以加條偷渡罪

真
我慣左一見到五毛就封, 完美無視

咁290使唔使覆

tui

係大陸一年 返到黎都變左痴呆

當講多D囉, 講得愈多 對呢樣嘢愈熟 正面D諗的話

當初佢哋都話台灣係中国架啦
唔明囉
照佢講法去台灣都係返鄉下啫

想覆就覆啦, 呢度你最大

上咗熱門好多五毛樓主加油

呢啲會燥

最簡單既嘢偏偏少人做

唔好啦 我覆唔到

練樓主鳩UP能力

其實係

對住你係訓練EQ

？

- 香港無同中國有引渡協議
- 中國無協議要將香港犯人送番香港
- 依家係大陸犯既罪未審，未審完又唔可能送番香港
- 大陸審完都9成9要坐
- 審院/坐完再送番香港審
- 香港審完，結果一半半

係咪大致咁?

邊隻字唔明

嗚嗚嗚

-引渡唔算雙向 冇得送去中國 但中國可以送返黎香港
-暫時呢單唔打算送返
-依家係大陸犯既罪未審，未審完又唔可能送番香港
- 大陸審完都9成9要坐
- 審院/坐完再送番香港審
-返黎香港繼續坐
Yes!!!

約定煲底相見

0.1*

納粹政權真係好可怕....
王全章坐成4年 無任何消息, 唔比見律師家人 好似唔存在咁,之後突然漏夜開庭話 顛覆政權罪成 判4年幾, 出監後 話被公安酷刑虐待

只可以話規定本身係咁
但中国唔跟 你又吹佢唔脹
所以點解依家會各方面向特首施壓

想知加密咗乜

其實
一開始修訂左逃犯條例都唔會有辦法送番黎香港
因為修訂既內容只係關於送人出去全世界

改唔改 對全世界送唔送人番香港係冇關架

臨瞓前推tweet #save12hkyouths

努力推post做下任

290曾經深夜瘋狂洗版攬炒巴眾籌po

佢又話佢哋自己搵咗律師。個律師叫乜名，比大家認識吓。有無委託書?點解唔比見家人? 又唔告又唔放，困到幾時?
中国法律

香港同中國本身個機制比較特殊
但已經係去到一國兩制 港人治港嘅問題

巴打睇唔到？

呢啲就真係唔知幾時先知
好被動

國王的加密？

=非同路人？

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區

冇同朋友出去玩下？

今日勁多要rt

但逃犯條例係唔係會包一個情況就係，將呢12名人士引渡番香港審佢非法過境既罪，或者將呢12名之後若在大陸判刑後引渡番香港坐?

基本野

暫時港府打算交俾中国處理
啫係依家點都係要大陸坐完先接
係擔心唔知坐幾耐啫

#save12hongkongyouths

如果有引渡條例就可以番來了

唔知只係知佢語氣可以一反就反
可惜LIHKG del曬佢上次嘅洗版留言

ban完放出黎識得去某d地方講番正常嘢
最近又開始講似是而非嘅嘢

同佢hello 唔識我一樣

有食下飯

依家除咗被送中嗰12個
台灣話5個被扣留嗰單都搞到好大
死左膠

請問你有無睇三點嘅家屬記者會

其實都唔關事
佢都係加多條可以將香港犯送埋上中國審
就算當初有
都係一樣要坐完先接
係睇中国今次會唔會手軟

請問你有無睇三點嘅家屬記者會
啊塗點講

呢個冇留意
但好似係有2邊説法

你都發瘟

比起討論呢個引渡條例
依家要注意嘅係人權問題

【家屬四大訴求】
1. 拒絕官方委派律師
2. 要求中國當局提供藥物
3. 要求中國當局讓家屬打電話接觸12港人
4. 要求港府保護香港人權利，立即引渡返

【‼️ #SAVE12HKYOUTHS 4 Demands】

1. Allow lawyers hired by the families to meet the detainees

2. Provide proper medicines to detainees in need

3. Allow the detainees to call their families

4. Potect human rights of the detainee and send them back to Hong Kong

#save12
#save12hkyouths

五毛嚟起底就知

你係咩職業唔識嘅嘢識唔識上網查
懶上網查，睇今日嘅記者會啦

係 得樓主想同佢討論

有人話未必係真

話分化

都好啊

好手足

關注12位手足
就好似關注李旺陽
同劉曉波一樣
只係睇住佢地去死
而乜都做唔到
當自已抗爭左既打飛機動作

以前係香港做世界嘅通緝犯潛逃中國，只要香港警察講一聲，大陸一晚就可以順利移交犯人。根本完全唔洗係中國拘留或審訊

而家佢地犯咩事呢？你答

有人都會透過你哋嘅對答知道啲有用嘢 只係同五毛對話令人燥

條毛係度自廢武功白費呢排努力洗屁股

咁我又覺得依家2020年
事態發展又可能唔一樣嘅
同埋中国最近都算係修補自己形象
又打飛機話自己陽光司法

今日見到佢兩次 睇嚟個ac無咩用lu 一起就見到

想洗底 無咁易

鳩UP陽光司法 都算打飛機?
支共夠鳩UP左幾十年 佢地人權最好喇大哥
一日唔推翻個政權一日都唔會有改變
你知我知單眼佬都知
不過要番工 不了
FB撐左就OK

想普通傾閑偈

星星之火可以燎原

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

啫係我覺得唔好用以往嘅觀念去睇呢件事

不管風吹浪打，勝似閒庭信步

遇事不怒，基本吃素，多多散步，勞逸適度

咩事

愚公移山,人定勝天

無害通過中國海域根本就唔係犯法

其中三個法庭已有通緝令，popo係有權有能力要求移交三個人，只係佢地唔做；你條垃圾，引渡咩L條例。你家鄉係秦城香港d舊聞都唔識

睇完你同123既對話, 我更加清楚而家條例既情況thx樓主

這隻是萬裏長征的第一步

蒼山如海，殘陽如血

知既就係12個
唔知既有幾多呢?
記唔記得一年前
有班人俾狗捉左上火車

不須放屁，試看天地翻覆

如果唔想對話 善用起底

佢有一d自以為是嘅智慧一放監就去人盡皆知嘅po講一兩句正常嘢而家真係豁出去唔要ac了

呢個好出名喎

咁就好

無錯, 所以家屬肯企出黎, 大家真係要落力g chi

of course!

兩條分開既條例黎！

香港人從來都係引導回港受審！

2019/6以前已經係咁！

世界是你們的，也是我們的，但是歸根結底是你們的。你們青年人朝氣蓬勃，正在興旺時期，好像早晨八九點鍾的太陽。希望寄托在你們身上

你係技安

世界上怕就怕“認真”二字，我就最講認真

依家呢12手足隨時係一個國際導火線
我覺得可以keep an eye on
就算個結果可能係壞

雞蛋因適當的溫度而變化為雞，但溫度不能使石頭變為雞

你哋好癲

下定決心、不怕犧牲、排除萬難、去爭取勝利

港人港審
#save12hkyouths

所以依加唔需要講咩邏輯黎？

講得好

雄關漫道真如鐵，而今邁步從頭越

你們怎麽辦，隻有天知道

不是東風壓倒西風,就是西風壓倒東風

itsutsu

5求巴識咁多野既！

我唔記得咗放埋其他link
不過算啦
今日推到攰

揼咗電話了

正視聽係要
但現實上擺到明共產黨管治你本地層面做乜都係無用

辛苦你啦

如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了

原來熱一 樓主

本地係做動員、淨清既工作。

一日到黑係度改口 ＋ 自圓其說 ＋口不對心，叫人點follow 當人白痴

Push

真？

應該無睇錯

訓左冇睇
泛民同之峰哥出聲未

樓主係咁, 好靚仔好受歡迎

交俾大家
我去忙

mark 底

Yes

「唔代表唔可以送回港」

唔想話你on9，人在異鄉，唔係自己地方，而家嘅形勢，好聽啲叫被動，要講數，難聽啲乞大陸交人，你仲可以做到啲乜嘢

辛苦哂喇手足

我冇反對你講呀
我笑鳩你地做一堆支線野
係都唔肯做主線姐
俾你救番12個又點?
係咪可以搞到支共解體?

係都要避開革命呢條路

今日N條link
如果有人未瞓想tweet 多陣嘅用
#save12hkyouths #save12hkyouth #save12 "12 Hong Kong" 搵

另外蕭生條tweet講得幾好，雖然唔認同係sole and only purpose
唔敢想像佢哋而家嘅精神狀態同受緊點嘅對待

所以我咪話政府犯又另一回事

你重可以唔向歪理屈服
你重可以向世界講出你唔屈服
因為世界望住我地

我地從來都唔乞

原來係你眼中革命只係解體個一下！？
你慢慢

情況是在不斷地變化，要使自己的思想適應新的情況，就得學習

前途是光明的，道路是曲折的

無盡先版

*洗

起曬底仲沖出嚟今次扮咩角色 扮激進？
平時又屌勇武係送頭又屌和理非係浪漫抗爭 醒你 俾人拆穿就去下個po 留係到會仲多人block ac又不保

前線有嘢講

中国同香港政府好似營造到連以前個條例都改撚埋咁
姐係我反對公屋加租，最尾成功爭取到冇加租
依家就可以連租都唔洗交咁

最慘係又真係有人落搭

輕鬆吹水推post

以後fb覆五毛就share你呢個post

已 ✘ 己

屌 該做嘅唔做
唔該做嘅做
真係祝狗狗全家食橙

我同樓主都咁講
直接copy佢段野

啲藍絲咪成撚日講
有時好懷疑佢地點解仲生存到

你嘅意思因為係政治犯，所以做嘢拖慢哂或者無所作為

先唔好講香港同支那，就當與他國引渡協議，你又會唔會覺得因為係政治犯關係，所以就會凌駕於條例？？如果係，咁修唔修例根本無意義

而依加問題係，12人被落實咗控告咩罪咪先，偷渡定顛覆國家政權。當然你可以話why not both或者大陸乜撚都可以入得你，你咁講我吹你唔漲

當然你啱呀，按照而家逃犯條例，你可以要求支那交人，好啦，而家大陸發你老脾，同你講你嘅要求我reject，我就係唔撚交人俾你，理由：又係乜撚都得啦，大陸講就係架啦

單純按程序嚟講，其實冇錯架喎。香港你想要人，你想按程序，得呀，等下先吖，等阿爺我心情好先搞

係好撚霸道架啦，慘得過人地大條道理呀，鬼叫駕洗頭艇果條友技術咁差咩，練好手船，咪唔會捉到囉

依家就話唔加租間屋就無得租 明明已經簽好晒
之前都係傾好簽好就得 依家又推嚟推去

係咁㗎啦，好出奇呀？

不過依家好似係香港政府連第一步都唔去做

所以我咪話依家要關注嘅係人權同你吹佢唔脹。。
我唔係叫人唔使理喎
你起我底就知 我一直都有keep住updates
而我出呢個post 只係因為大眾有所誤解

係咪我講得唔好

呢個情況喺啲非民主國家特別明顯

應該唔關你事 有時我連佢哋想問咩都唔知

知佢想話中国一向唔跟規矩

見到佢段野都唔係好知佢想問咩...

我都係

唔係呀
啲人將條例本身定義同執行機關兩樣野一齊講
好似元朗721咁
就公安條例第18條講有關非法集結
警察對白衣人無執法還無執法，條例定義還條例定義
兩樣野根本唔係講緊同一層面上嘅野

我淨係get到我地討論嘅野有出入

但係又好似好有誠意打咁大段...

所以都唔好意思唔覆

可能仲打緊

推一推先

笑咗

聽緊前線有話兒

對唔住 我真係唔明可能樓主幫到你

善意討論下都係好事黎既
有時間嘅話

識野

所以我同123都傾咗好耐

佢屌人唔關注12個港人g chi

好感動 推咁多日冇白費係有人見到
真的謝謝大家

見到個記者會
睇得出12個香港人嘅屋企人真心掛住佢地
對比起彥霖老母真係好大分別

冇人話唔駛理，唔駛關注

但就算大眾冇誤解啦，俾你關注埋啦，updates哂啦

and what next??

重點從來都唔係有沒誤解同有沒關注有沒updates，你唔係諗住做哂呢啲嘢，大陸就會有壓力，然後拿拿林搞掂單嘢呀嘛

係想做嘢嘅，就應該好似舊年全民再次出嚟打返場好波，再次響起號角聲

可惜啲人留意嘅位係
點解個家屬會仲信政府
我完全覺得啲留言好九唔搭八

人人都知啦呢啲 講真
叫唔叫得郁先得架
你睇下關注度對比其他低咁多都知啦
黑豹死咗>12歲女>12港人

推！！！

推！！

星仔

咪就係
反送中顧名思義係冇咗送中咋嘛
但唔會冇咗送港㗎嘛
正視聽

其實想知大家睇完記者會個感受係點
有咩意見

覺得聽日可以討論

置頂巴

對付facebook班弱智同連登五毛

大家係純粹覺得慘？

早啲休息呀巴打

想知大家點睇
睇完第一反應

唔好顧住推

真心想討論

我估如果家屬呢刻自己有軍隊應該宣戰咗

同埋其實記招講明咗我哋呢邊人有咩可以幫到家屬

某程度上大家習慣咗跟政府嗰套 但都好正路 但大家都賞試緊用其他方法 好似揾記者

樓主都早啲休息我就瞓

其實我想出post平反
主要係因為我覺得我平時嘅內容太重覆
可以試下討論/學術研究？

不如咁講
如果同共產黨講法律係有用咁大家點解要上街

好 我都差唔多

二寶

我呢個只係正視聽
反對某些言論

大眾諗法：投資涉及風險

你點睇記者會
會唔會認為家屬好蠢
因為今日五毛同pr偏向話點解會仲信政府

我有走去下個POST?
洗閪驚你地屈毛咩
一早上哂5毛名單喇
你新黎架?

啫係認為乜都唔做 因為救唔到？

我既革命係
FB 幫手LIKE 左當撐左
買蘋果 食黃店 當抗爭
準時番工
最緊要唔好拉鳩我

早晨

斷

我身邊啲銀髮話

依家可以幫到12個香港人做到嘅都會盡做

其實都係
不過結果係點都好
都叫做有試過爭取

佢地之間係咁send啲聯署link
有send埋比我

64呢?
係咪乞呀
要求平反喎
你要求一個極權去幫你平反
咁唔係叫乞

我覺得佢哋想拋個波落返政府
用返香港人呢個身份指責香港政府點解唔交代唔做嘢
唔信還唔信 但責任始終係政府身上
而且港府同中共合作個個都知
就更加冇可能唔知入面發生緊咩事
拋完個波後家屬先可以有下一步 因政府無能而搵外援

你反對
你5毛
咁你有咩高見
入5毛夠單喇你

其實搵定外援都得

我有睇到有個好有恆心 逐個cm send

港府做又死 唔做又死

其實咁睇
平反要當事人去承認先叫平反
個個都知佢係錯，佢自己唔認都唔叫平反
呢樣就係個國家本身問題
唔係叫要求，係叫做怨婦哦到佢煩哦到佢記得

佢地話好似以前啲人走佬偷渡黎香港咁
明知有機會死都會照偷渡過黎
比佢重新揀一次都會咁做

仲可以名正言順咁炒起話題，俾「12門徒」更大嘅國際關注，並且展示下支那嘅所謂「陽光司法」同時進一步hold住抗爭影響力同熱度，一舉兩得

可以用樓主pin嘅人權問題

所以國際線 唯一出路

你哋早少少休息啦
我都去訓先了

早唞

有能力搶到個話事權
就係你地去平反喇
重洗求人?
就係冇能力先要去做乞兒 求你既敵人放鬆手

咁希望 送多幾個手足上去
加大國際壓力做120門徒
爭取更多關注

泛民 話議會戰線先係
拒絕左委任未?

一個推唔到
早啲休息啦

【被捕送中】12青年家屬哭訴音訊全無 質問林鄭：你點話自己係香港人嘅母親呢？

正皮推

咁早

你仲早

尋晚聽聽下人講野 好似2點就恰著左

確實係無得引渡，只能夠坐完大陸監再返香港。但你要知中國而家係告𡁵佢哋條罪最高刑罰係終生監禁。

我好似都3點瞓咗

咁早起有野做？

我本身想討論嘅係佢哋並唔係因為引渡而冇得返黎
而係中国對代政治犯嘅打壓
本身如果要告 其實係淨係有權可以告偷渡
組織性偷渡其實大家都知道只係一個藉口想重判
至少港府如果要接
亦有條例同例子係會接返
但當然啦 啲例子唔會係政治犯

總結係
由一開始都唔係因為送中條例唔接回港
而係中国同港府嘅處理係不停搵藉口去阻攔

Btw 大陸學者：香港與內地通常以個案協助的方式處理逃犯移交問題，處理依據是兩地之間一個單方面的行政安排。根據這項行政安排，內地有關部門會把只在香港犯罪的香港居民移交香港相關部門進行調查或審訊。若該香港居民在內地也有犯罪行為，那麼會待內地的法律程序結束後再移交香港。1990年至1998年間，內地共向香港移交逃犯128名。

論香港與內地移交逃犯的先例模式
高銘暄;馬正楠

但其實重點唔係喺呢度

唔係

佢哋嘅做法

推推

我又瞓返

Tui

醒了

辛苦你啦牙基

等一點開新post

勢要推到手足有消息

好嘅

推Po
Retweet
救手足